Answer: D, E
Answer: E
Answer: E
Answer: A, C, E
Answer: B
Answer: D, F
Answer: E
Answer: C
Answer: D
Answer: B
Answer: B
Answer: E
Answer: A
Answer: E
Answer: C
Answer: C, E, F
Answer: C
Answer: E and F
Answer: C
Answer: B
Answer: D
Answer: D
Answer:A , B, and F
Answer: D 
Answer: A 
Answer: A 
Answer:A 
Answer: E
Answer: G
Answer: B
Answer: A , F and H.
Answer:E
Answer: A , C, D, E and F
===============================
SECTION-B
==============
Answer: D
Answer: D
Answer: A
Answer: BD
Answer: C
Answer: C and E
Answer: G
Answer: B
Answer: C
Answer: A, D, E
Answer: A
Answer: B
Answer: D
Answer: A, D
Answer: A, C, F
Answer: D, F
Answer: C

