Question 1
Answer: ABD
Question 2
Answer: BD
Question 3
Answer: D
Question 4
Answer: BCE
Question 5
Answer: B
Question 6
Answer: B
Question 7
Answer: C
Question 8
Answer: BE
Question 9
Answer: D
Question 10
Answer: A
Question 11
Answer: C
Question 12
Answer: D
Question 13
Answer: AC
Question 14
Answer: D
Question 15
Answer: BEF
Question 17
Answer: CE
Question 18
Answer: A
Question 19
Answer: B
Question 20
Answer: A
Question 21
Answer: C
Question 22
Answer: BD
Question 23
Answer: A
Question 24
Answer: BE
Question 25
Answer: CD
Question26
Answer: C
Question 27
Answer: B
Answer: B
Question 28
Answer: B
Question 30
Answer: AD
Question 31
Answer: AB
Question 32
Answer: A
Question 33
Answer: BF
Question 34
Answer: A
Question 35
Answer: A
Question 36
Answer: BC
Question 37
Answer: C
Question 38
Answer: C
Question 39
Answer: A
Question 40
Answer: AC
Question 41
Answer: CD
Question 42
Answer: BCE
Question 43
Answer: C
Question 44
Answer: A
Question 45
Answer: C
Question 46
Answer: B
Question 47
Answer: D
Question 48
Answer: C
Question 49
Answer: D
Question 50
Answer: D